有無想報/讀緊/讀過msw既巴絲

想開個tg gp 共勉之
d sw gp問人野又無人理
所以決定自己想po搵同路人
有興趣既入黎傾下

推

屌你
你想入就pm我

琴日有無去hku info session？

無呀
絲打 入gp 傾下

推咗咁耐都無人應

絲打入下gp

搵